刑事偵緝檔案II (13) - Jessie Fans 區

#1000 開新post

臭雞卡文

推一推
唔好沉

又會咁啱喺碼頭撞到

Lm

推

點倒模可兒單case法

我記得上一兩個post有人話carman可能係最唔討厭既第三者
我由佢表白開始已經覺得佢好撚討厭

carmen真係好似弱智咁 同呢種女一齊好似湊女咁

抵9死佢成日擔心jessie同大勇會舊情復熾,搶人既野搶得咁開心呀拿

係咪推呢個???

完全係他朝君體也相同

仲話自己唔係第三者

陣間播呢集第27集係1996年1月16日首播

終於追番大家進度

屌 當初Carmen你咪又係"咁啱"

鏈住喉嚨講野

姐匙 ho ball

Carmen真係好唔成熟

本身係唔討厭 但越做越討厭

卡文真係食屎狗黎
人地以前拍拖果時阻鳩住晒又點計

運作良好可同時食2女

蔣志光

jojo係咪同郭可盈同一届港姐？

不倫戀
夏汐同馬壯

自己阻人就得

係咪世盃妹？

佢如今只係自食其果姐

好似係

認字特警個ex

入戲肉？

Carmen有古怪

jessie真係好可愛

屌 情侶裝

jojo講對白好辛苦

個公仔有啲恐怖

佢痴利根定點

終於嚟料，藍氏兄妹

都幾似Carmen性格

本性

x2

都好似好嚴重

大勇唔好出街, 次次都撞到人,好老尷

到底呢個Rachel有咩古怪

第三者癮

遲早會關住張sir
放心
Rachel唔介意玉石俱焚

賤女人

邊個jojo

原來卡文係痴線婆黎

好明顯有問題

好大個頭

係咪carman 自己冇記憶？

芬女

佢男朋友咁似蘇永康

孖生姊妹
精神分裂

孟波好正

永哥知啲野

笑死

大勇笑得好仆街，好有江承宇feel

笑9 Bobby

係咪殺完人有後遺症失左憶 佢阿哥先帶佢返香港？

痴脷根嗰個

等睇卡文條臭閪仆街

好醜樣

唔係carmen殺

個呀哥其實真係gay?

好多好多集前有個 scene 係carmen發惡夢火燭(?) 大叫, 跟住哥衝入黎面有難色咁安拖carmen, 唔通真係carmen殺 跟住創傷後遺症失左憶

結你老母婚咩

直覺Carmen為情殺人唔出奇

jessi係要同張sir結婚㗎

jessie

江山易改

遲早殺埋Jessie

鄭秀文幾時出？
預告有show佢出黎

呢度真係差館入面

又燒嘢食

Carmen個頭夾同髮型都好撚似弱智

又大頭

又放大個頭

條女有語癌

KT 14
觀塘警區

Jojo講對白

Rachel Larm

卡文會走

所有人都係兇手

jojo 講得啱

最後一句又有道理

你真係勾人男朋友wo....

大勇飛左CARMEN啦

屌得好！

而家真係勾喎

臭雞真係勾引人啵

遮匙咁好你唔要

Jessie fans區

屌 大勇真係以為jessie 揾人嚟搞carman

凌祖絲係邊個？其實幾正

柴灣明報

遮時

係唔係Carmen做呀

明報門口

咁都炒到

屌你咁摑法，冇事都變有事啦

一定係carmen整壞架車

雖然Carmen呢個角色都好唔討好
但唔知點解條痴脷筋都好人憎 又樣衰

大勇

大勇呀

係

蔣志光又呷醋

佢咩都敢做呀

屌你老母，重演到另一傷

大宇好pk

以前冇辱警罪

好正常wo

大勇又話應承Carmen唔再見Jessie，點知日日都見

患難見返真情未啊屌你

事實喎

兩個都仲有feel 又要扮哂野

第一張

???

大勇本身都係食屎狗黎

小兒麻痹

家姐好波

車遮真係好正 又可愛又得意

jessie出招

兩個變四個，遲啲會唔會四個變八個

應該係早十幾日拍

Jessie

家姐心水清

gigi

潤到應一應

支持Jessie

95年聖誕

見到陶大宇 蘇玉華
唔知會唔會重播和味濃情呢

臭雞卡文勾人男友 係雞係公廁

好多支可口可樂係台面

有冇大勇衝過去既gif

重有芬達

阿mi

小柔無聲無息走咗

Topic名

Gigi又扮野
自己又唔係冇feel
升職升埋人工架啦屌

芬女索咗

沙田me

幾時走架

支支挾帶私逃穿櫃通底仲有得發脾氣

好似返咗美國啦

嘩呢套

《刑偵2》張小柔近照曝光 變身瑜伽導師

好耐冇睇何輝講波

哩個真
正港女

佢對大宇同啟泰個對比好正

小柔

而家幾歲?

做咩仲老過大勇jessie ,5,60歲咁
照計年齡應該細d

嘩個樣老到

睇咗兩次, 我有諗過係咪蘋果攪錯

去劇透區啦

段文寫佢06年病咗一場， 應該嗰次大病令佢變到咁殘

。。。。老過麻煩老母

估唔到同芬女有同一個問題

卡文正臭雞

平時講笑話咩j啲女優都變晒阿婆 小柔都⋯

個燒烤場咁靚嘅

沙嗲燒雞翼

仲老過高敏而家

芬女好可愛

嫁你老母咩

應該好好食

而家都冇辱警罪

痴撚線，焗人上轎

係都撐Jessie啦

搵埋子修呀唔該

點會咁快結婚

邊撚個娶你呀Carmen

永哥真係好仆街

訂婚姐又唔係結婚

永哥係咪驚大勇發現Carmen啲衰野會分手

係
自膠

挑
果時大勇同遮匙都訂咗婚啦
果時咪又係散

大病真係會殘
家母都大病左場 出左唔少白髮

Jessie後悔了

一早肯嫁咪好囉 感情穩定個陣又吊高黎賣

Jessie

我覺得佢化返妝可能會後生返啲 其實個樣都仲係度

小柔要走

姐匙

Gigi

等睇Carmen仆街

唔好又撞呀

大勇玩弄感情

比Carmen阿哥整散

痴線 人地準備埋

下次先

愛因斯坦兩公婆

遮時邊間車房整車？咁快整好嘅

正仆街

衰得黎幾岩聽

逼婚

結婚都有得迫㗎咩

屌你老味張SIR個樣好似打靶咁

明明人地訂婚

結婚: 下次我早啲到

對姐匙係愛情
對卡文係責任咋

大宇抵死啦，玩下玩下變老襯

Agger

屌 張大宇真係廢鳩

成場靜哂

永哥其實好撚煩

屌
大勇真係垃圾
唔想咪出聲囉

阿哥之前搞到人地訂唔到婚

屌，大勇扮無奈

追啦屌

4大主角全部唔開心

好慘呀

唔可憐佢

姐匙
大勇仆街死啦

唔係佢個死人Call會搞到張Sir遲到

老屈呀陰功

有冇搞錯

大勇搞清楚鍾意邊個未

點解Jessie上左去

卡文收皮啦

根本佢就清楚
但畀人逼住訂婚

冇得睇小柔了

小柔好甜

之後會唔會再見到小柔

Jessie喊埋

義仔又想食女

gigi通水

Carman屌你

起碼冇走樣先啦
係老D啫

兩兄妹一齊收皮啦

舊機場

我要遮時

大勇醉駕

我上個Post都講過
但係冇人理我

德華西藥房

大勇食哂屎咁樣

義仔

梁榮忠

Jessie 媽咪第一句就係阿安

可唔可以俾我睇到最尾係大勇同姐時結婚一齊返

成日畀人掉低

Carmen 臭雞
Carmen阿哥就賤精
含家都仆街黎

Jessie好可憐

抵啦
凡唔望佢娶個殺人兇手番去

抵能死啦

Cool煲pleaseeeee

港女的後果

死 大勇 食屎啦

快啲一齊返啦

屌你係醫院哄完CARMAN到返JESSIE

Jessie好慘呀

點解勇勇會知遮時邊間廠

Carmen大佬會唔會殺左Jessie

食屎啦大勇

大宇

你收皮啦 仆街大勇

屌你啦大勇，而家你冇責任

我要遮時呀

大家都要面

大勇:邊個喊我愛邊個！

我屌你老母張大勇

太遲了

Carman 死全家啦

屌 大勇你咁
遮時點會唔介意
講到遮時唔啱咁

車匙就可以辜負既

仆街卡文 搞散人地

tvb universe入面每套劇得一間醫院

最ON9係佢

JESSIE根本冇錯,換邊個女仔都唔會接受啦

仆街大勇，一輯之内攪到兩個女人喊

咁撚仆街

但Jessie唔開心啊

仲要Jessie求番大勇

我屌你老母！

應該俾卡文撞破之後無限loop

頂 郭可盈喊得好真 我個心都沉一沉

呢套戲 佢地 有路 仲要背住林文龍

好心up

當初喜歡你 其時你有別人
報應啦卡文

仆街大勇話jessie早d講就唔接受卡文
想屌西就叫雞啦，當d囡囡係肉便器
等我來守護jessie bb啦

點解大勇飲完酒揸車

咪係

佢句但係我哋

將件事屌轉來講

差啲喊出嚟

好真

喊於事無補
佢飛起人在先

睇到小小想喊

認真呢

係人都識揀Jessie 啦 大勇係咪on9

我屌你老母呀大勇

王維安都好慘

如果當時郭可盈唔係有林文龍,可能已經俾陶大宇溝左

如果廿年前網絡夠發達
大勇肯定俾人屌到反皮

屌 Jessic 喊得好真

屌你老母張大勇仲講到係姐時錯

咪係囉
真係咁愛jessie就點都唔會接受卡文啦

嘩屌岩岩返到屋企
個劇情推進得咁快既

我諗係男人都會 lur 飯應

我睇到眼濕濕

同依家d垃圾演員比真係差好遠

真

真 又約睇戲
話就話 冇開始喎

廣告前呢個shot 好撚好演技

但係聽講果時大宇都幾花弗

好深同感受

唔怪得以前D人一放工真係衝返去追劇
D節奏會無啦啦好快

金月 jessie

呢套劇不嬲都唔會拖嚟講無嘢

年*

以前港姐做左無耐戲已經有呢個lv

傻仔大勇一定會後悔

擰咩面 滴眼淚

水泡

唔係話CATWALK俏佳人個時約睇戲咩

真 新聞都有講 陶大宇成日flirt 郭可盈
搞到激嬲林文龍
但唔肯定係咪呢輯

喊到眼紅鼻紅好可憐

佢自作多情

以前Miss咗冇得重溫

不嬲冇特別鍾意遮匙 但係呢幕睇到好心up😭😭

其實佢最慘
比人當水泡

diu 王維安同卡文啦 我要大勇同遮時

係仆街卡文出招在先

佢太體諒人
冇左自己

有錄影帶
通常錄亞視 睇無線

屌ar 當初去排期註冊你都可以走佬啦
而家定個婚就話唔可以對唔住人

仆街大勇因為一時鳩痕亂溝女，咁就hurt左三個人（王維安好慘 ）

點解明明依套野都係公式三角戀 但又會想追落去

我覺得佢根本冇中意過王維安
未見過佢地一齊姐匙笑過
相反垃圾勇就笑到烚熟狗頭咁

一返到黎就醫院話咩訂左婚
我仲停留左係陳秀珠自爆封信個度呀

點解維安唔唱相逢何必曾相識

林文龍d 戲
Jessie 梗係揀大勇啦

咪係
責任wo
依家先嚟講責任 屌你咩

屌
亞視都好錄嘅

睇到喊

兩兄妹好厚面皮，焗咗大勇上轎仲唔死攬住唔放

眼濕濕啊睇到

張家輝.jpg

佢出道兩三年已經有咁既演技
睇下依家個d

當初用來激大勇之嘛

大勇自己唔出聲又係on99
抵啦 娶個殺人兇手番屋企啦

少年英雄方世玉

gigi勁唔投入

阿安好慘

大勇同車匙真係好襯

Ttb通常都係一廠

95年Neway

NEWAY

卡文你仆街死啦

Neway

攝石卡文

聽過但冇睇

大勇吱都笑唔出

唔知有無人覺第2輯無哂吸煙鏡頭

真
呢D先叫熒幕情侶

cut左音樂
好似本來係唱幾分傷心幾分痴

做咩唔收音

大台啲bgm 20年前又係依啲 今日仲係依啲

義仔本身中意摸頸 定角色設定

頂我仲以為會有歌詞唱埋出黎

「如果 命裏早注定分手」嗰啲

係咪唱失戀歌啊大勇

頭先個女星有

應該㨂蔣志光

唱王傑

呢到係咪烈本有唱歌

應該加埋呢首做插曲

Gigi屌柒佢都費事

完全feel蔣志光 個種無奈
成個畫面有曬

版權問題 tvb唔可以再播

之前我本善良直頭每節都有

岩啊 比我都哂鳩氣

Carmen想博酒後屌閪?

可惜現實做唔到情侶

跟著同carmen扑野

仆街carmen dllm

carman煩唔煩

免費Carmen 雞

係地下執番黎抹面

仆街啦卡文

垃圾卡文

角色設定？有集同小柔同時摸

卡文可唔可以死

卡文煩到 下下都要人安慰

扑未

搏中出做贏家

心機

屌
Carmen個頭真係好撚似弱智

呃條春咩張大勇，自己都呃唔到仲想呃Carmen

夾硬搶就冇意思啦，人地都唔係真心

抵撚死

屌你老母

訂婚介指 你都識㗎咩

卡文又可以過夜

屈咗人帶介指仲阿之阿左

大勇呢種叫唔叫捉蟲入屎忽

尋晚又話唔會爬佢大佬頭結婚先既

雖然jojo講既野應該係真 但真係好撚癲

支持jojo繼續追擊

Jojo好波

Carmen

哇 過咗咁耐就可以係冇事嘅藉口?

好彩有字幕

d阿婆好鍾意咁夾

認既話重唔俾人拉咩

Jojo好靚，係邊個

Jojo

Jojo 好波

大勇好仆街

JOJO

十卜jojo

Jojo幫我地發聲

Jojo 奇妙冒險

Jojo集氣

因為係大佬安排

容忍有限度 屌咩

出手啦

食錯藥？

又幾靚

jojo要死

Jojo死了

Jojo好撚癲

下個兇案死者9成係JOJO

唔知點解覺得jojo有d似蔣祖曼

jojo

卡文又要殺人了

姐係又死左啦

佢大佬

JOJO正好多

冇啦冇啦

仲以為得我覺得係

西口西面

精神分裂？

Carmen 死臭雞
搶完人男朋友扮無辜

唔想見咪殺死佢囉

個個死都打比jessie

點解大勇仲咁厚面皮

carmen

而家佢哋又無事

九成係李國麟殺架喇

只有TVB劇D門先可以一腳踢開

Jojo
邊個同Carmen過唔去都要死

Jessic

其實最衰係carmen阿哥
如果唔係佢咁多小動作jessie同大勇唔會散
大勇又on9

jessie一啲都唔傷心

95年無cctv？

Jojo 男朋友好熟面口

黃子華

屌你老味，點解以前d警察個個都咁L好腳力 ，下下用腳爆門

個樣似黃子華

你已經死了

牛唔飲水

我驚個名令我有錯覺而已
如果巴打都覺就應該真係有d似了

因為型偵第一輯佢地都係係咁煲，第二輯少咗勁多

典型港女對白

Carmen都係靠佢阿哥先同柒勇開始到

CARMEN殺人兇手

有報應啦

拉鳩佢啦

屌
呢度cut
好想繼續睇

李擇楷

兇手樣

瞓啦咁多位

奸夫淫婦

似游學修

有
冇而家通街都係咁解

屌不如8點半播依套好過啦 咁撚好睇嘅

覺得有d似黃得生

咪係 呢套可能仲高收視d

係carmen阿哥殺

8:30播刑偵收視肯定過30點

好似衰相版子華

40都黎啦

有咩唔同？

𨋢喎 我明明記得應該係有

一日推過半版

由一個港女講出口感覺唔一樣

根本唔應該答應訂婚啦on9

有無上網link想煲返

現況？

好似得國語版

mytvsuper

而且有可能重啟追劇熱潮
D人收咗工都趕返屋企

套劇由一開波就舖排carmen係咁撚變態，好屈機

聽日carman就收皮

義仔同gigi 講完都仲去

12點播嘅都係高質劇

Thanks 巴

個腦唔知裝乜，扮情聖

如果carmen唔係殺左人
大勇就會繼續同佢結婚
Jessie

而家個班巫婆琳 馮盈盈 蔡思貝 10A

我都想TVB重播有郭可盈主演既catwalk俏佳人同當女人愛上男人

依家d劇名幾咁on9，淨係識食字，冇乜質素，
以前d劇名平凡，但劇情演出都高汁

郭可盈自從dodo化之後，啲戲反而冇咁好

希望Jessie睇開D
唔好好似Maggie姐咁同人箍煲箍到話飲滴露

dodo化

老咗咁多

其實已經好想開嚟睇
但聽晚同大家吹住水睇好似過癮啲

原來係咁 我以為套劇版本有唔同

因為節奏快唔拖戲囉

mytvsuper免費區有得睇番呀

有得睇d未播個d咩

刑偵系列、閤府統請

個時亞視有重頭劇打刑事偵緝檔案

異度凶情, O記實錄都正呀
大臉Jessie

未播梗係冇啦

創世紀都正

縱橫四海?
冇睇

張可頤都拍得住佢咁勁

想聽下佢而家把聲

個時有做呢套咩
我淨係知亞視播還珠格格時有播張衛健做既少年英雄方世玉

以前d戲真係會睇到人心up

頭先睇jessie喊我都喊埋一份

個時應該唔夠加州紅出名
估唔到而家俾neway食埋

下。。。認真呢？

把聲冇乜點變

啲笑容都仲係好小柔

淨係知後來有反吸煙團體投訴呢樣野

異度凶情
O記實錄

啲表情同刑偵一樣

郭可盈深入民心角色好似少過張可頤

啲口音好正
睇相咁老 好彩把聲都有返小柔嘅味道

淨係Jessie已經係經典

好彩把聲同啲動作都係好小柔。。

鍾潔怡趕做狗新娘
29/12/2006

狗年乃結婚好年，前落選港姐鍾潔怡亦趕在這個好年頭，與拍拖多年的男友計劃在下月21日共諧連理，並在酒店筵開40席宴請親朋。她說：「我用足足一年時間籌備，訂堂、酒席咁，真係好忙，距離結婚日子愈近就愈緊張。（未來老公點求婚？）有花有戒指，最重要當然係誠意打動兼大家性格好夾！」未婚夫從事金融投資，鍾潔怡婚後理應可做少奶奶，但她直言會繼續現時之保險工作。
唔知而家重有冇做保險呢

嘩

要有個盒先睇到 點播區
之前續上網送左一舊

冇而家咁普及同埋可能重係黑白畫面

黃子華 x 蘇永康

呀me呀

個時應該重係黑白畫面

香港人放棄左呢樣野好耐啦

之前有巴打貼，你睇到快過電視播既話就去劇透區，唔係屌撚死你

閤府統請都想再睇

袁潔瑩

似吳文忻

泰仔係大男人
但自己又唔守規矩搞搞震
相反大勇都係大男人但無規限遮時做d咩唔好做d咩
你係jessie你揀邊個？

到底佢幾多歲

睇完大快人心

佢好似係腦膜炎 失左憶

個髮色髮型影響好多

就咁睇面既皺紋唔太多 係眼紋多啲 咁既年紀皮膚算唔錯喇
染番頭髮會後生啲啲

嚴格黎講係刑偵4打縱橫四海

當年張可頤拎視后仲要串郭可盈

邊年

九五至尊

呢一幕，係第四輯又翻炒多一次

詳情睇劇透區

【真名叫黃悅】《刑偵2》陶大宇個妹近照曝光 變身瑜伽導師

蘋果mon post？ 14小時前

敦歇明 即係有冇屎 點解個癲婆會話佢殺人

緊係冇
係郭藹明先有事

都唔算串呀

咁講嘢又幾乞人憎喎

想睇第4輯，未睇過
但唔想睇李珊珊，佢d戲屎到喊

法拉起碼靚好多
烈火雄心本身勁好睇，唯一一粒老鼠屎就係佢

小柔近照
廿年了...老咗好多

但係呢條片又冇講段報導講佢串人嗰d嘢喎

當年佢最多都係廿頭至廿中，咁而家最多咪40中左右，都唔使老成咁㗎

我諗佢染番黑個頭睇落會後生好多

呢排煲緊異度凶情 睇慣佢做jessie一開頭勁唔慣佢係呢套戲嘅個角色

Jessie做飛女都幾型呀

覺得佢真人個格唔好得去邊，都唔知來生不做香港人係咪本色演出

後生果時仲正過香香

個樣天然已經贏曬啦

補返尋晚Jessie喺醫院向張Sir認錯同埋嘗試箍煲嘅Cap圖
其實呢, Jessie你唔鬧情緒, 張Sir一早已經屬於你
而家先知錯遲唔遲

Jessie喊個樣都靚過人

嫌疑犯

郭可盈 談判專家 簡潔
宣萱 戇夫成龍 凌彩鳳
張可頤 九五至尊 呂四娘
佘詩曼 帝女花 朱徽妮（長平公主）
陳慧珊 衝上雲霄 樂以珊

果年5強

直頭帶撚左我出戲

事後可盈梗係唔忍佢啦，一嘢寸番佢轉頭：「可能佢（張可頤）攞獎經驗少，其實有冇代表作唔係由佢講。好似打麻雀，實有輸贏，如果牌品差，以後就冇人肯同佢玩。」

btw 可盈好似冇囉過?

陣間播呢集第28集係1996年1月17日首播

留名Carmen仆街

做喇

做喇做喇!!!!

感情線咁多

今晚應該要開新貼

又發惡夢

咁都冇搶人條仔

阿哥次次都即刻衝到入黎

臭雞

可能carmen有選擇性失憶

喺Jessie身邊搶走張Sir
咁都唔係搶
收皮啦Carmen

其實係佢呀哥害左佢

jessie愈睇愈順眼同可愛

家屬做証人都唔係太可信啦
問埋佢樓下實q仲好啦

點會唔關臭雞事呀死臭雞

又扮唔關佢事

唔關你事

生劏大中班

第一輯可愛D
第二輯變咗港女

卡文啲尾音難聽到好想大巴大巴車落佢到

最憎呢啲死人聲

次次咁啱撞到正

做到出哂面

呼之欲出

而家先走

衛斯理之支那人

有啲搞笑

賊仔樣

砌生豬肉啦

點解唔懷疑carman

屌見到佢阿哥就嬲

芬女滴晒水

斷鳩估

轉眼已經22年

芬女用慣左手

佢呀哥講大話幫佢做時間證人

睇完真係好撚憎卡文

又要靠姐匙破案

仲要成日嬌聲嗲氣

啊勇見到Jessie 雙眼發曬光

Carmen係咪又會出現撞到

大勇同Carmen傾完電話都冇甜絲絲嘅感覺

留住JESSIE啦大勇

大勇著睡衣番工?

同上一輯好似 Jessie 又係要走

覺得佢有d似李澤楷

冇睇一集幾時連婚都訂埋？

Thomas 火車頭咁

Carmen好煩 成日痴住曬 大勇去邊就跟到邊

襯到

MAN

英國旗飄揚
亦都代表香港最光輝年代

上幾個post 話最唔克人憎，睇番呢幾集真係憎到仆街

通常d人就死就會打俾Jessie

立flag

李澤楷

明明Carmen 有嫌疑，點解可以比佢掂單案

又死埋

以前香港人真係好易比中國人呃
王維安掟錢返去中國搞慈善
最後比人貪晒落袋

好親切兩支旗

又flag

打親比jessie都出事

阿安好坦白

冇人可以阻止到Jessie查案

Jessie個眼神

王維安又係煩膠

不得了

王生是咪睇得自己太高

Carmen對野大Jessie好多

而家係咪得D排檔先有呢D專賣行李箱既鋪頭

Gigi快啲拉返佢地一齊

都有舖頭賣，仲有百貨公司

蔣志光 李國麟真係係TVB做到老

Gigi講真話
上面冇啖好食住又唔好住

深水埗好似有間

無喇Jessie個處無喇

龍城遊戲機中心

GIGI心水清

gigi well said

Gigi好波

Jessie 真係好靚

gigi最有用頭先個句

義仔呢個人版真係諷刺

原來gigi個角色係咁用法

晨早俾百萬富翁食了

一早俾咗泰仔

俾大勇教左輯半時間點做人，終於教番轉頭一次

楊維安中出Jessie

Jessie瞓喺床喘氣

一早俾陳啟泰開發左啦

每次見到jessie想喊個嗰樣
心都up埋

咁細隻字都望到
我係咪應該要驗眼

王

第一輯jessie青春可愛，第二輯多咗份成熟美+秀氣

香港人做水魚幾廿年係時候醒
大國呀嘛
錢多呀嘛
咪比中國自己搞
我地冇責任去搞

其實陳啟泰個陣係咪去左亞視先cut 左佢個角色

即係由獌轉會去妓

我淨係知而家除左百貨公司外
而家係流行樓上鋪賣喼

係
佢真係演得好好，令人心痛

刑偵1最正

第二輯靚好多

第一輯正D

但Jessie閉上眼，幻想un她是大勇

輯輯都好靚

個時佢重未走
跟住拍大鬧廣昌隆添

全盛期是咪百萬富翁

九龍城廣場

拍拖拍得咁唔願意為乜

煩膠

唔開心未因為你囉

卡文真係好煩 下下chur住曬

要對住你梗係唔開心

分手分手分手分手

你分手咪乜事都冇囉

上一輯Jessie係張Sir留佢
今次張Sir又要出馬啦

大勇終於頂唔順carman

我想你食屎

一定撞到jessie

我都係做埋D手尾先

太煩

估錯

呢D咖啡杯應該絕哂種

義仔都比說話卡文聽

carman真係好撚煩

芬女冇乜眼光

滴水芬女

11哥

王維安一面望著子孫緩緩從Jessie身體流下，一面發出滿意笑容

查案未架 返工講咁耐感情事
好似唔洗做野咁

陣間見

上屋企

點解芬女會中意個gay 味濃嘅十一哥

飲咩都要管

仲以為孟波同芬女一對

巴打會繼續睇?

第一輯Jessie大臉
性格又好
第二同第三輯冇得比

孟波

下

晚晚都一點半熄電視

芬女真人叫咩名，幾正

勇哥嬲曬全世界咁做乜姐

佢哋襯d

Jessie真係好撚靚

拍拍拍

係咪應該開番個皆大歡喜po

兵

拍拖拍到食哂屎咁樣

芬女專登搽唇膏

會唔會喺屋企搵到啲兇器

其實芬女都幾靚

芬女係咪發現到d野

阿芬

部大電視

整濕左, 除衫喇

屌
冇入過

芬女係咪破案關鍵

邊有咁醒啊佢

時間證人

唔知道有

佢地唔係打籃球架咩

老母巴打

真係濕晒

第一輯係
第二輯轉左

弱智一問

其實唔驚壁球打爆玻璃

皆大歡喜(時裝版)

強化玻璃

余立民啲遺產比邊個呢

揾芬女做時間證人

死得好

芬女比人利用

成日見到你

Madam成日想close file

Michael Lau

查案咁撚求鳩其
估兩估就close file

芬b個處

其實個madam係咪on9 ，乜case都第一時間話破左 LOL

咁撚多疑點

點解唔打去問個時間證人

返屋企湊仔

Madam今輯冇次岩

唔駛做咁

未係，求撚其咁

冇一個是處

愛恩斯坦真係愛恩斯坦

Jessie茶飯不思

愛因斯坦

極醜惡

我要比唔鍾意嘅人中出

點解叫愛恩斯坦？

卡文快d記得返d野去坐牢啦

笑了

貼仔王呀

第三輯有冇案做鳩高敏？
遺產獵人

有冇睇皆大歡喜

皆大歡喜

都係咁公主病

陣間1點鐘你就知

皆大歡喜角色名

屌 垃圾大勇

垃圾勇人地叫埋你講咁都唔講

點解叫ok姐

Molamola

Jessie好頹

梳 好奇問問

JESSIE等緊大勇講"我唔捨得你,留低"

比佢搞到好難適應
兩套連住播但係style完全相反

唔是叫雲影姬咩

點解同Jessie定婚就可以隨便分手，同卡文訂就唔得？！？！？！？
點解！點解！點解！阿勇係咪on9?！？！？

做港女的下場

madam次次都係睇表面就close file

大勇比D勇氣啦

或者技術高超令Jessie高潮
Jessie更憎恨自己敏感的身體

大勇同義仔D直覺呢
之前單單案就成日話覺得冇咁簡單

第一輯冇第二輯咁公主

搵人開定新貼好喎

Jessie聽到大勇有野同佢講已經眼濕濕

愛因斯坦=雲影姬=貼仔王

Jessie冇Carmen咁好心計咁厚面皮死chur

古裝版 游雲氏

相愛但不能在一起

仆街大勇明明借Ｄ易打比人，又唔夠膽留人

仲有ok姐

留意咗巴打好耐，每次發言都係講咸嘢

佢要朝九晚五番去湊B，乘日都聽日繼續

今個post推得好快，仲要有成三個

笑咗

1001

Jessie最後嗰句明顯想張Sir留住佢

本身都唔係好憎大勇，只係憎卡文，點知愈搞愈覺得係大勇一手造成

大勇迷失緊係感情世界

遺產獵人

皆大歡喜仲多野做過警察
次次都趕住close file

做啦做啦

飲乜9酒啦，追返人啦，diu

慢慢開始適應王維安比自己嘅快感，但自己都係不能忘記大勇，覺得自己好污糟之餘，一次單獨外出比個乞兒強姦後，仲愛上被強暴感覺....

酒駕

酒後駕駛

大勇飲酒好似含野咁

姐匙係咪好少著睡衣裝

睡衣Jessie

醉駕